# AUTO-GENERATED: Minden ENSZ-tagország zászlója
ZASZLOK_QUESTIONS_ALL = [
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Afghanistan', 'Germany', 'Djibouti', 'Mauritius'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Afghanistan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Niger', 'Burundi', 'Albania', 'Gabon'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Albania zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Sri Lanka', 'Algeria', 'Liechtenstein', 'Uganda'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Algeria zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Mexico', 'Armenia', 'Andorra', 'Equatorial Guinea'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Andorra zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Botswana', 'Angola', 'Madagascar', 'United Arab Emirates'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Angola zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Marshall Islands', 'Gabon', 'South Korea', 'Antigua and Barbuda'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Antigua and Barbuda zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Argentina', 'India', 'United Arab Emirates', 'Syria'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Argentina zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Algeria', 'Russia', 'Liechtenstein', 'Armenia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Armenia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['San Marino', 'Norway', 'Fiji', 'Australia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Australia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Austria', 'Czechia', 'Laos', 'Cyprus'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Austria zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Uruguay', 'Azerbaijan', 'Angola', 'North Macedonia'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Azerbaijan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Uganda', 'Hungary', 'Bahamas', 'Iran'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Bahamas zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Bahrain', 'Trinidad and Tobago', 'Greece', 'Saudi Arabia'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Bahrain zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Bangladesh', 'Tanzania', 'Japan', 'Yemen'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Bangladesh zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Saint Lucia', 'Laos', 'Greece', 'Barbados'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Barbados zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['São Tomé and Príncipe', 'Cameroon', 'Guatemala', 'Belarus'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Belarus zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Dominican Republic', 'Belgium', 'Iraq', 'South Africa'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Belgium zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Saint Kitts and Nevis', 'Botswana', 'United Kingdom', 'Belize'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Belize zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Timor-Leste', 'Benin', 'Antigua and Barbuda', 'Equatorial Guinea'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Benin zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['United Arab Emirates', 'Malta', 'Bhutan', 'Pakistan'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Bhutan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Monaco', 'Saint Lucia', 'Laos', 'Bolivia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Bolivia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Bosnia and Herzegovina', 'Central African Republic', 'Sweden', 'Brunei'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Bosnia and Herzegovina zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['New Zealand', 'Botswana', 'Tonga', 'Solomon Islands'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Botswana zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Bangladesh', "Côte d'Ivoire (Ivory Coast)", 'Solomon Islands', 'Brazil'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Brazil zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Brunei', 'Moldova', 'Thailand', 'Fiji'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Brunei zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Bulgaria', 'Seychelles', 'Mauritius', 'Argentina'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Bulgaria zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Burkina Faso', 'Eswatini (Swaziland)', 'Paraguay', 'Panama'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Burkina Faso zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Uganda', 'Burundi', 'Suriname', 'San Marino'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Burundi zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Sweden', 'Kazakhstan', 'Kyrgyzstan', 'Cape Verde'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Cape Verde zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Brunei', 'Panama', 'Cambodia', 'Fiji'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Cambodia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Cameroon', 'Zambia', 'Maldives', 'Italy'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Cameroon zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Nigeria', 'Canada', 'Moldova', 'Greece'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Canada zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Central African Republic', 'Saint Vincent and the Grenadines', 'Jamaica', 'Barbados'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Central African Republic zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Bolivia', 'Serbia', 'Thailand', 'Chad'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Chad zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Czechia', 'Afghanistan', 'Tonga', 'Chile'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Chile zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Equatorial Guinea', 'Botswana', 'Italy', 'China'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez China zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Colombia', 'Laos', 'Thailand', 'Greece'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Colombia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Vanuatu', 'Montenegro', 'Syria', 'Comoros'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Comoros zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['El Salvador', 'Argentina', 'Laos', 'DR Congo'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez DR Congo zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Micronesia', 'Republic of the Congo', 'Switzerland', 'Bosnia and Herzegovina'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Republic of the Congo zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Papua New Guinea', 'Mexico', 'Costa Rica', 'Gabon'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Costa Rica zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Jordan', 'Mauritania', "Côte d'Ivoire (Ivory Coast)", 'North Macedonia'], 'correct': 2, 'explanation': "Ez Côte d'Ivoire (Ivory Coast) zászlaja."},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Laos', 'Estonia', 'Croatia', 'Yemen'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Croatia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['São Tomé and Príncipe', 'Malawi', 'Brazil', 'Cuba'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Cuba zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Portugal', 'Cyprus', 'Madagascar', 'El Salvador'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Cyprus zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Djibouti', 'Equatorial Guinea', 'Czechia', 'Sierra Leone'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Czechia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Italy', 'Denmark', 'Tunisia', 'Uganda'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Denmark zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Ireland', 'France', 'Algeria', 'Djibouti'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Djibouti zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Dominica', 'Philippines', 'Netherlands', 'Sweden'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Dominica zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Turkmenistan', 'Guinea-Bissau', 'Russia', 'Dominican Republic'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Dominican Republic zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Malaysia', 'Finland', 'Serbia', 'Ecuador'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Ecuador zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Ecuador', 'Egypt', 'Germany', 'Guinea-Bissau'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Egypt zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['El Salvador', 'Chad', 'Armenia', 'Romania'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez El Salvador zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Equatorial Guinea', 'Liberia', 'Guinea-Bissau', 'Guatemala'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Equatorial Guinea zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Saudi Arabia', 'Micronesia', 'Turkey', 'Eritrea'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Eritrea zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Bolivia', 'United States', 'São Tomé and Príncipe', 'Estonia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Estonia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Dominican Republic', 'Azerbaijan', 'Czechia', 'Eswatini (Swaziland)'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Eswatini (Swaziland) zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Guinea-Bissau', 'Brazil', 'Italy', 'Ethiopia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Ethiopia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Jamaica', 'Ireland', 'Fiji', 'Namibia'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Fiji zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Japan', 'Finland', 'France', 'Ghana'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Finland zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Costa Rica', 'Mauritania', 'Chad', 'France'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez France zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['DR Congo', 'Switzerland', 'Gabon', 'Iraq'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Gabon zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Philippines', 'Gambia', 'Trinidad and Tobago', 'Malaysia'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Gambia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Georgia', 'Djibouti', 'Guinea', 'Lithuania'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Georgia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Senegal', 'Germany', 'Liberia', 'South Korea'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Germany zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Ghana', 'Croatia', 'Honduras', 'Latvia'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Ghana zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Ireland', 'United Kingdom', 'Greece', 'Armenia'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Greece zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Madagascar', 'Lesotho', 'Grenada', 'North Macedonia'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Grenada zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Mauritius', 'Guatemala', 'Georgia', 'Seychelles'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Guatemala zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Netherlands', 'Guinea', 'Morocco', 'United Kingdom'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Guinea zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Panama', 'Cyprus', 'Guinea-Bissau', 'Bulgaria'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Guinea-Bissau zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Ireland', 'Saint Kitts and Nevis', 'DR Congo', 'Guyana'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Guyana zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Haiti', 'Panama', 'Turkey', 'United States'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Haiti zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Germany', 'Guyana', 'Honduras', 'Saint Vincent and the Grenadines'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Honduras zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Afghanistan', 'Guinea', 'Indonesia', 'Hungary'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Hungary zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Iceland', 'Gabon', 'Barbados', 'Turkey'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Iceland zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Cameroon', 'India', 'Ethiopia', 'China'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez India zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Austria', 'Indonesia', 'Turkey', 'Republic of the Congo'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Indonesia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Serbia', 'Iran', 'Marshall Islands', 'Suriname'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Iran zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Belgium', 'Netherlands', 'Costa Rica', 'Iraq'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Iraq zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Ireland', 'Tajikistan', 'Philippines', 'Germany'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Ireland zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Israel', 'Romania', 'Poland', 'Palestine'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Israel zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Netherlands', 'Italy', 'Norway', 'Spain'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Italy zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Mali', 'Jamaica', 'United Arab Emirates', 'Belarus'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Jamaica zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Somalia', 'Liechtenstein', 'Israel', 'Japan'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Japan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Ireland', 'Ethiopia', 'Iran', 'Jordan'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Jordan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Albania', 'Kazakhstan', 'Germany', 'Nauru'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Kazakhstan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Croatia', 'Gabon', 'Kenya', 'Uzbekistan'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Kenya zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Andorra', 'Norway', 'Somalia', 'Kiribati'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Kiribati zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Tanzania', 'Guatemala', 'Switzerland', 'South Korea'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez South Korea zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Kuwait', 'Equatorial Guinea', 'Republic of the Congo', 'Maldives'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Kuwait zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Kyrgyzstan', 'Finland', 'Eswatini (Swaziland)', 'Sri Lanka'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Kyrgyzstan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ["Côte d'Ivoire (Ivory Coast)", 'Laos', 'Bulgaria', 'Vanuatu'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Laos zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Saint Kitts and Nevis', 'Tunisia', 'Latvia', 'Palestine'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Latvia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Andorra', 'Lebanon', 'Dominican Republic', 'Iceland'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Lebanon zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['South Africa', 'Lesotho', 'Nicaragua', 'Finland'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Lesotho zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Uzbekistan', 'Honduras', 'Liberia', 'Portugal'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Liberia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Cape Verde', 'Argentina', 'South Africa', 'Libya'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Libya zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Kiribati', 'Liberia', 'Liechtenstein', 'Malta'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Liechtenstein zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Lithuania', 'Mongolia', 'North Macedonia', 'Botswana'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Lithuania zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Oman', 'Kenya', 'Luxembourg', 'Syria'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Luxembourg zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Madagascar', 'Italy', 'United Arab Emirates', 'Vanuatu'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Madagascar zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Moldova', 'Malawi', 'Nepal', 'Equatorial Guinea'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Malawi zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Dominican Republic', 'Malaysia', 'Germany', 'Czechia'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Malaysia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Argentina', 'Nigeria', 'Maldives', 'Kazakhstan'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Maldives zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Morocco', 'Mali', 'Mongolia', 'United Kingdom'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Mali zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Central African Republic', 'Sweden', 'Grenada', 'Malta'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Malta zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Marshall Islands', 'Moldova', 'Laos', 'Switzerland'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Marshall Islands zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Mauritania', 'Tonga', 'Chile', 'Slovenia'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Mauritania zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['El Salvador', 'Peru', 'Mauritius', 'Brunei'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Mauritius zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Mexico', 'Greece', 'United Arab Emirates', 'Kazakhstan'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Mexico zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Marshall Islands', 'Micronesia', 'Gambia', 'Syria'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Micronesia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['France', 'Moldova', 'Jamaica', 'Slovakia'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Moldova zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Monaco', 'Mozambique', 'Singapore', 'Vietnam'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Monaco zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Costa Rica', 'Monaco', 'Mongolia', 'Indonesia'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Mongolia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['South Africa', 'Monaco', 'Montenegro', 'Republic of the Congo'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Montenegro zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Oman', 'Iran', 'Morocco', 'Lesotho'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Morocco zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Romania', 'Tonga', 'Mozambique', 'Liechtenstein'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Mozambique zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Myanmar', 'Dominican Republic', 'Syria', 'Bahrain'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Myanmar zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Argentina', 'Mexico', 'Namibia', 'Bahamas'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Namibia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Nauru', 'Mongolia', 'El Salvador', 'Solomon Islands'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Nauru zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Nepal', 'Samoa', 'Netherlands', 'India'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Nepal zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Colombia', 'Portugal', 'Netherlands', 'Nigeria'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Netherlands zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Papua New Guinea', 'Luxembourg', 'Rwanda', 'New Zealand'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez New Zealand zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Georgia', 'DR Congo', 'Nicaragua', 'Mexico'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Nicaragua zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Niger', 'Greece', 'Ukraine', 'Kazakhstan'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Niger zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Burkina Faso', 'Sweden', 'Nigeria', 'Trinidad and Tobago'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Nigeria zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Republic of the Congo', 'Kiribati', 'Bolivia', 'North Macedonia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez North Macedonia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Ukraine', 'Norway', 'Latvia', 'Lithuania'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Norway zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Sierra Leone', 'Bahrain', 'Tuvalu', 'Oman'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Oman zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['South Korea', 'Netherlands', 'Pakistan', 'Bangladesh'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Pakistan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Libya', 'Palau', 'São Tomé and Príncipe', 'Republic of the Congo'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Palau zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Gabon', 'Afghanistan', 'Palestine', 'Botswana'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Palestine zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Nigeria', 'Costa Rica', 'Panama', 'Eritrea'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Panama zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Sudan', 'Myanmar', 'Papua New Guinea', 'Cuba'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Papua New Guinea zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Denmark', 'Paraguay', 'Haiti', 'Honduras'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Paraguay zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Zambia', 'Georgia', 'Iceland', 'Peru'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Peru zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Guatemala', 'Micronesia', 'Zimbabwe', 'Philippines'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Philippines zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Montenegro', 'Ukraine', 'Guyana', 'Poland'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Poland zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Portugal', 'Belarus', 'Cambodia', 'Lebanon'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Portugal zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Qatar', 'Uzbekistan', 'Uruguay', 'Tanzania'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Qatar zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Brunei', "Côte d'Ivoire (Ivory Coast)", 'Romania', 'Syria'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Romania zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Malta', 'Sweden', 'Niger', 'Russia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Russia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Rwanda', 'Myanmar', 'Bolivia', 'Namibia'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Rwanda zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Saint Kitts and Nevis', 'Timor-Leste', 'Lebanon', 'Maldives'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Saint Kitts and Nevis zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Saint Lucia', 'Spain', 'Thailand', 'Bangladesh'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Saint Lucia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Dominica', 'Chad', 'Saint Vincent and the Grenadines', 'Uzbekistan'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Saint Vincent and the Grenadines zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Nicaragua', 'Laos', 'Samoa', 'Lebanon'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Samoa zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['San Marino', 'Ethiopia', 'Burundi', 'Qatar'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez San Marino zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Czechia', 'São Tomé and Príncipe', 'Eritrea', 'Taiwan'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez São Tomé and Príncipe zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Tunisia', 'Paraguay', 'Kyrgyzstan', 'Saudi Arabia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Saudi Arabia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Cuba', 'Estonia', 'El Salvador', 'Senegal'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Senegal zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Saint Vincent and the Grenadines', 'Malta', 'Finland', 'Serbia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Serbia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Norway', 'Israel', 'Seychelles', 'Sierra Leone'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Seychelles zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Bulgaria', 'Sudan', 'Sierra Leone', 'Botswana'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Sierra Leone zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Tunisia', 'Czechia', 'Serbia', 'Singapore'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Singapore zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Portugal', 'Slovakia', 'Kenya', 'Bahrain'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Slovakia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Chad', 'DR Congo', 'Slovenia', 'India'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Slovenia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Andorra', 'Solomon Islands', 'Bhutan', 'Haiti'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Solomon Islands zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Grenada', 'Somalia', 'Egypt', 'São Tomé and Príncipe'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Somalia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Brazil', 'Kenya', 'Kyrgyzstan', 'South Africa'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez South Africa zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Mongolia', 'South Sudan', 'Costa Rica', 'United Arab Emirates'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez South Sudan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Dominica', 'United Arab Emirates', 'Spain', 'Nauru'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Spain zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Palau', 'Hungary', 'Sri Lanka', 'Lithuania'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Sri Lanka zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Uganda', 'Niger', 'Finland', 'Sudan'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Sudan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['France', 'Netherlands', 'Benin', 'Suriname'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Suriname zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Tuvalu', 'Finland', 'Botswana', 'Sweden'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Sweden zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Jordan', 'Switzerland', 'Argentina', 'Albania'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Switzerland zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Solomon Islands', 'Syria', 'United Kingdom', 'Dominican Republic'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Syria zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Comoros', 'Taiwan', 'Guatemala', 'Eswatini (Swaziland)'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Taiwan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Switzerland', 'Afghanistan', 'Tajikistan', 'Uganda'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Tajikistan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Tanzania', 'United Arab Emirates', 'Bahamas', 'Cyprus'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Tanzania zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Sudan', 'Thailand', 'Mozambique', 'Belarus'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Thailand zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Israel', 'Palau', 'Taiwan', 'Timor-Leste'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Timor-Leste zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['United Kingdom', 'Azerbaijan', 'Togo', 'Belgium'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Togo zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Tonga', 'Iran', 'Peru', 'Turkey'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Tonga zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Trinidad and Tobago', 'Tajikistan', 'Samoa', 'Guyana'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Trinidad and Tobago zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Afghanistan', 'DR Congo', 'Morocco', 'Tunisia'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Tunisia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Belgium', 'Turkey', 'Jordan', 'Switzerland'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Turkey zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Venezuela', 'Guinea-Bissau', 'Lesotho', 'Turkmenistan'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Turkmenistan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Laos', 'Namibia', 'Liechtenstein', 'Tuvalu'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Tuvalu zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Uganda', 'Nicaragua', 'Singapore', 'Barbados'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Uganda zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Liberia', 'North Macedonia', 'Jordan', 'Ukraine'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Ukraine zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['United Arab Emirates', 'Argentina', 'Afghanistan', "Côte d'Ivoire (Ivory Coast)"], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez United Arab Emirates zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['United Kingdom', 'Costa Rica', 'Mali', 'Eswatini (Swaziland)'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez United Kingdom zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['United States', 'Belgium', 'Bangladesh', 'Indonesia'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez United States zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Nigeria', 'Nicaragua', 'Israel', 'Uruguay'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Uruguay zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Tuvalu', 'Uganda', 'Uzbekistan', 'Saint Kitts and Nevis'], 'correct': 2, 'explanation': 'Ez Uzbekistan zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Vanuatu', 'Taiwan', 'Algeria', 'Tajikistan'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Vanuatu zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Vietnam', 'Venezuela', 'India', 'Bhutan'], 'correct': 1, 'explanation': 'Ez Venezuela zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Vietnam', 'South Korea', 'Ecuador', 'Slovakia'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Vietnam zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Luxembourg', 'Lebanon', 'Hungary', 'Yemen'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Yemen zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['Zambia', 'Mexico', 'Egypt', 'Iran'], 'correct': 0, 'explanation': 'Ez Zambia zászlaja.'},
    {'question': 'Ez a zászló melyik országhoz tartozik?', 'options': ['France', 'Ethiopia', 'United Kingdom', 'Zimbabwe'], 'correct': 3, 'explanation': 'Ez Zimbabwe zászlaja.'},
]
